人大左，發現矮嘅男仔好似一世乞求人嘅認同咁

到自己做左大人至知
原來人真係睇樣
原來身高真係好影響人地對你觀感
矮個d男仔
好似無論做咩都俾人笑
d女又當佢地唔係人
同埋有樣野一定要講
依個社會
太迷信努力
d人成日以為
佢地同其他人既分別同距離
只係在於佢地唔夠努力
其實好想講
你生得夠高大
六呎一二吋個d
d女真係可以無視你缺點
或者咁講
缺點都講成優點
或者再咁講
所謂優缺點
只係一個人
對你鍾意定嫌棄既說辭
男人生得矮
好似無時無刻
都響度證明緊d咩咁

梳9ly囉

係咁㗎啦

真，唔夠180都算係矮撚
利申：181

我會專注咁望實個靚女，等佢唔能夠無視我

人大咗，發現窮嘅男仔好似一世乞求人嘅認同咁

做裝修生得細粒真係好慘

Why??

點細粒法

160

難搞

人地伸手就做到既野我要擔梯

男女都係啦
生得高 講野都有權威啲
見啲做高層既矮女人都係著好高 高爭鞋

之前玩app match過個162 cm 男仔
傾左一個星期就嫌棄佢
唔係因為佢身高
而係佢好負面 成日強調自己又矮又醜

矮>自卑>冇自信>冇女

係呀人大左系列

【有冇人中哂】矮,少肥,窮,毒,宅,成績差,運動差,自卑,

我

六呎一二吋個d
d女真係可以無視你缺點

真咩？

窮先係

真
見親高大男先有女

自己殘障就以為人地六呎玩撚哂
六呎都有好多人生問題或不在你之下
只不過你太矮以為高過你既就成功